Footspot究竟咩事

幾間分店都清倉，個價賤過泥。個老細要走佬